太古譚仔三哥見死不救 睇住街坊裝手足受傷拍門求見死不救

有人話譚仔三哥老闆同加騰屋係同一老闆
又有印象三哥比圓龜收購左

但如果前線有員工見死不救
集團係咪應該要對前線員工培訓下

push

譚仔成堆新移民阿姐
換等級黎講應該升到LV3

罷食？

覺得可以推到比集團見到
睇下佢地有冇咩野表示先
因可能係前線員工既決定
但好冇人性 唔關政見事
見人受傷竟然唔比人入

三哥唔係黃店咩 fc左味

坦仔不了

譚仔阿姐都係新移民，藍同怕事好難改變喎

推

全民蒙面口罩正式上市，真香港人值得擁有

員工都係鄉音阿姐自己諗

就算高層黃，班鄉音啊姐都藍啦

咁一於推到比集團知
如果三哥總公司冇出聲明
就可以罷食多間

間野就係sell鄉音

有鄉音唔一定係藍

丸龜製麵收購佐，打完日本母公司如果出聲拆唔掂

太古+日資。。
麻煩各位唔好咁鍾意食辣野

唔好打三哥啊，我一定割席，三哥黃店黎

要求佢培訓下d員工

唔係政見問題
係人性問題
關黃藍咩事？

去佢FB留言啦！

呢層又未必嘅，之前咪有新移民阿姐唱願榮光歸香港同屌柒死黑警
但真係要徹查

冷靜啲啦，你諗下手足入到去，間鋪喺正英皇道戰場，恐怖分子會見唔到？會唔入去圍？同埋咁樣做鋪入面成陣味，重死啊，聽日唔洗開工啦

手足有事都唔可以放入去？咁如果唔係中催淚彈，係中槍呢？

而家係真日資旗下經營，唔同元氣吉野家
有咩直接同集團反映算啦

唔係咩黃藍問題 係人性問題 見死不救

聽日一定要幫襯下三哥
用D福建話落單

直接同老闆反映下
你唔可能因為細嘅就直接攻擊黃店

譚仔啲新移民阿姐係咁上下啦

無片無圖
你講咩都得啦

唔想開咁鳩多戰線呀

兒登仔一定信到十足十啦
憑你幾隻字咁有力嘅證據實信你架

中槍唔同講法，我直頭會撞開道門救人入去

Fc 先
我地唔差在果兩日check check

if they are just afraid? DONT OUT FOC ANYMORE
dont expect anyone to save our kind.

大陸都有黃既

推上去俾「良知」老細睇到先，睇佢點講，唔是就「二坡坊」侍候。

你打手黎？d人都冇做咩就將「割蓆」攞出黎講 ？

調教呢家嘢，日本最叻ga啦

教返d人性出黎先

譚仔對於香港人好難罷食
利申唔鐘意食

屌你老味 三哥 唔L食你

我聽嘅version係 譚仔藍 三哥藍
但2間都好似冇表態 所以未fc
大老闆係日本唔關事
如果細嘅做錯野 咁就要睇公司立場
唔好亂搞人住 如真有其事請街坊問問

好多新移民出嚟遊行，仲有大媽行出嚟屌鳩d狗

罷食啦 幾年前坑渠切菜 無人記得

推
推
推

班阿姐多數都藍啦

晒大家幾分鐘，真係唔好再食黑心老麥。

老麥都係！

同總公司投訴
要日本發放SOP
如果SOP係要咁都無辦法
不過日本人好睇企業形象
分分鐘SOP要佢地派水添

本身個人不嬲唔喜歡譚仔。所以支持罷食。

#沒有國慶 #只有國殤台灣後續！(義務律師團) 得200幾個Like冇人理? Condom?

比撚夠一打膠你
摧淚神經毒氣係可以殺人
仲要係過左期

你想佢出咩聲明，唔好玩啦，人地企你個邊仲要咁玩人

譚仔三哥死L梗

唔好亂咁做野

收購既唔係譚仔咩
三哥還三哥

就算係都係分店算喇
好難控制全部分店前線員工
搞左更差個堆先喇

有日先食完 啲啊姐好撚閪 又話咩示威返唔到屋企乜乜柒柒

係咪唯一一個組織係高層黃下屬藍

明顯有人想帶風向
而家重點係黑心美心同元氣先

譚仔呀姐都有黃 可能我嗰區

咁耐以黎 大把手足係靠入鋪頭 冇事
有冇睇過7仔擋狗條片

係俾丸龜買左

不過對譚嘅印象都係覺得藍藍地

但冇可能人地非中資同冇表態就幫人裝修嘅。。。

利申 一向麻麻地譚

咁撚樣罷法人都癲

放人入去心理壓力一定好撚大 好撚重責任
FC左先再講
如故意想義士死先再罷

請求admin將登入畫面隻狗換做連豬

先罷食，後再討論

先罷食 再定奪

人地真係變左叫做日資，咪亂搞

戇鳩 唔好盲目破壞

之前有幾個post都有覆過
譚仔 同 三哥 都係俾 東利多 收購左，
丸龜係佢地集團入面比較出名既一條line，
查過 東利多旗下無寫過有 加滕屋 依條line係度

另外 譚仔 同 三哥 一直無表態公司係黃定藍，黑定白
佢地只係表明生意第一，唔好影響生意就得

由6月反送中開始，公司內部向所有員工發出指引，禁止員工在職其間談論政治 避免影響生意
每間舖都有投訴熱線直上寫字樓，有咩可以打上去投訴，佢地班店長同經理最緊張投訴既野
依兩條line入面90%都係新移民姐姐，日日剩係識上朋友圈同睇cctvb，員工有幾多唔係藍！？有既，有黃既，不過係極少數，

每次有遊行示威之類既活動，班阿姐咪屌撚曬鬼，話攪咁多野做咩，攪到佢地無生意，獎金少左，番工放工無車坐，示威者幾時死，警察點解唔打死班示威者，示威者老豆老母曬米飯養大佢地出黎攪事之類.......

利申：前員工，反送中中期離左職
咁公司藍定黃，黑定白？自己諗，記住佢地有投訴熱線，同埋飲食好驚食環投訴

好撚心你地啦，佢地d辣真係咁好食咩？唔食唔得咩？用辣椒粉落湯嫁咋，你地以為真係咩好野黎呀

唔好理呢個住啦，周圍辣火頭大家都冇咁多資源，做野有優次先能聚焦

冷靜

呢間真日資 勿累事

同意

咁罷食？

如果可以就最好囉
唔洗曬人手爆佢嫁
罷食+打電話上寫字樓投訴佢地，講政治，令客人不安不滿，上面見到生意差左又有咁既投訴就會做野

真係唔洗曬人手時間去爆佢

每個人都有不表達的自由
如果 不合我者 就要攻擊， 我們就是暴政的一分子

罷食 係可以，不要破壞。

新港人一係怕事，一係腦殘深藍，一係習慣覺得“暈”係訛人手法，9成會見死不救。

投訴先

推到三哥回應

應該係無良知

應該係太多畜生米線阿姐

我地需要嘅係吸納支持而唔係無限咁樹敵

唔係街坊裝手足

街坊還街坊
手足還手足

不過見死不救係人性嘅問題，全撚部新移民阿姐唔難估。

譚仔孖寶係日資收購咗，但佢地班前線紅到仆街，可以罷食、文宣，但唔可以裝修，希望大家有呢個共識。

咁容易割席你都幾靠唔住

用特辣湯灌入譚仔阿姐個西

共產黨都有好人

咪係

依家係日資，搞佢做乜9？度度都有藍絲架啦，唔通你搞哂全香港咩？

真係cls 點開咁多戰線

慢慢清算

我覺得唔理間店係黃定藍都好，咁多員工點都會有藍有黃啦，可能北角嗰間咁啱係藍，所以都係徹查曬先，唔想裝修錯舖

講撚左叫人係咪都亂搞裝修 除撚左係黑警d針 就係腦殘無腦 你估下下想要人幫就幫硬咩 大把人怕死呀 加埋黑警亂鳩咁黎

真係好痴線
拍門開比你又係死
唔開又比人清算
共產黨清算方式黎

相反928銅鑼灣麥記同惠康都開閘俾市民同示威者入去避

小食譚仔

弱撚智

投訴食環算啦 直至解僱當日個班員工

屌你老母間間大公司都實有藍有黃架喇
你咁都要打 全港應該九成公司出事
醫院都有大把藍醫生護士
係咪又要拆左佢

好 先罷食 後商討

我就幾年都唔食果d垃圾 但港豬得唔得呀罷食 如果得我叫你地大佬

麻包袋

Push

咪亂咁批鬥啦 落得閘點會再開返俾你入 仲要正門

俾人影到佢地都會好麻煩

譚仔日資
唔好郁啲就話打
多支那阿姐做係一直以來既事

屌

似係譚仔啲阿姐藍 可以考慮俾機會高層換下血

譚仔係架仔鋪
加藤屋係六哥開，而家已經同譚仔無關係

我不厭奇煩每個post講一次
逢係今日搞聽日進行既活動一次會少人響應(但夜晚既可能會多返人, 好似琴晚咁)因為夜晚大家多連仔收工所以號召到
但帶口罩真係連我老豆老母係深黃都唔知
因為真係好多人未接收到個資訊 而唔係d人唔響應
所以搞活動 真係要預起碼2日
等多人知先進行

講完

洗共已經中產都照清洗照打。

屌你老母

罷食先啦，太多腥港人員工啦，佢地都唔中意示威者嘅，就算唔係藍係'中立'，依班人都唔會幫我地手
反正大把店舖係深黃可以食得開心

所以三哥咪更加應該brief佢地

為左碗米線。。。連良知都唔要？

一向都唔撚食譚仔架喇
米線咁撚多選擇

其實開好多間分店果d基本上都唔多幫襯

屌你當人鋪頭係醫院？
正常好多公司有晒指引唔會比手足入亦唔會比黑警入

雖然譚仔啲呀姐成日返工傾計講普通話
但早排去食左一次 咁啱聽到佢地屌共產黨
可能係個別例子 但樓主個情況都係個別例子

員工行為自己負責

請善用起底功能
條友鳩鳩地

三哥已經賣左俾日本人：丸龜製麵嘅母公司東利多
老闆同加藤屋唔同人
舊年年頭已經賣左，三哥同六弟由舊年開始已經唔係老闆
而家由一班日本人響香港請嘅香港人做管理

成間嘢都係啲大陸閪

補充，東利多響大陸好多丸龜，同一間叫和頤嘅大陸公司合資
另外，買晒兩間譚仔嘅主意目的就係上市同埋返大陸開店
你覺得佢會係黃定藍？

咁又係。生意緊要過人命。
聽日開唔到工點搵錢？

幫師兄補充多少少
如果要投訴食物重點記得係啲冷盤涼菜
中央工場煮好冷藏配送，有效儲存期好短，一兩日就會勁多菌，尤其呢排啲生意大上大落
你食完唔舒服，疴到仆乖，你以為因爲食左辣嘢？其實好可能係啲冷盤小食或者凍飲啲冰幫你清腸胃

同意 由最低力度開始做起

最少唔見得日資會向邊一面政治表態
唔係黃又唔係藍, 日本人會保持低調
個別員工問題就直接同集團反映

搵日一齊幫襯😈
利申：街坊

目擊無辜者受傷，唔開門
同
目擊因行兇而被私了嘅黑社會受傷，唔開門
係兩碼子嘅事

個人覺得唔好亂樹敵

出面風頭火勢，佢間舖又冇後面比你走，咁就叫見死不救?
亂咁吹風帶風向做咩?

前日大快活員工好似報警

一係on9 一係狗

冇錯 只針對加害我地嘅人去搞就得
個別員工唔幫手 不能justify我地去搞一間公司

意思就係話喺藍絲眼中
黃嘅都唔係無辜囉
所以雖然都係良知問題
但其實都係黃藍問題
藍絲都覺得你地搞亂香港係暴徒係亂黨
無得話唔關黃藍事

你唔鐘意可以唔食，但個d唔係叫罷食
罷食要對準目標，要做到有好明顯分別，再circulate俾全世界睇少左幾多人。
記住，罷食唔係淨係令個一間執笠，而係要將個picture show俾人睇，
警告D舖頭就算唔支持都
唔敢唔俾黑衫入，唔敢篤灰，唔敢唔俾員工發表自己意見

Diu 唔撚食啦

拆

日資好似只係譚仔咋

罷食好了

唔係，兩間譚仔都收購哂

唔使打 今晚圍鳩佢

譚仔三哥一早賣左盤

連登依幾個月先狂送錢比嘉滕屋洗

其實佢唔開門冇犯法 咁樣又搞人好似唔係幾好

出面群情凶湧 啊姐驚都合理

先收痰仔 再收生加

貼文宣數臭佢

今朝marketing如臨大敵
睇佢地點拆
佢地最緊張個sales

我覺得要比次機會
因為打工仔永遠都唔想有鑊
抱住少做少錯既心態
所以係應該推比老細睇，睇佢點回應

其實d呀姐遇到呢d情況
就算黃黃地
都可能真係唔識點處理

集中罷吉野家、美心先
咪亂起火頭

當時環境咁混亂
阿姐唔開門
我認為冇做錯到

如果連有一個員工藍都罷咁真係唔洗出街食
或者你話要逼黃店炒哂D藍員工
咁同中共逼害國泰有咩分別

訓晒係佢門口

一條 ig 就話要裝修 搞罷食個d 真係比梁天琦講中
咩情況都未知
以前都識話sd爆email先

仲有譚仔入面個d全部呀姐黎
就算黃都未必有咁冷靜識反應啦
都識講tg係正出面

Send信去佢pr度問 暫時唔需要罷食或裝修住

阿蛇識唔識字呀
加藤呀
返去讀書啦

圍到佢解釋

其實唔可以怪佢
咁佢公司無指引比佢地
話者講明有咩事落閘保障自己及員工安全
真係無得咁怪人

文字post都有800幾個正評
留言仲要都係講班員工係好多黃...
唔明白點解咁多人正評

湖北琦都係香港人

蝦腸都比你發現到

大家唔好咁急，
寫信叫佢交人，
邊個做決定，炒左佢先，
我地考慮下原唔原諒。

Fact check 先﹗而家您要裝修週街都有中資美心黨鐵您搞。唔好係唔係都搵新敵人。記住我地唔係要周圍搵敵人。

三哥Facebook 覆左話管理層會親自去跟

我地行咗咩兇?

喺藍絲眼中

你問下藍絲都覺得健仔抵死架啦
真係淨係關良知事咩

講行兇喎

咁唔用福健佬做例子
藍絲中催淚彈你都會暗爽啦
我會ok？

唔係喎 想知我地點行兇 唔係藍屍心態

你講咩呀幾時話有行兇行兇唔係我講
我話喺藍絲眼中嘅所有示威者
都同我地眼中嘅福健佬一樣唔係無辜呀
對藍絲黎你有無行過兇重要咩
總之你搞亂個香港你就抵死啦
關咩良知事

“ 傷港絨遠都high中囯da “

人地講行兇 你話"個意思係話" 我諗住你係解釋行兇個到嘛

有呀 原來我地冇行兇咪可以大大力屌藍屍

有街坊食煙咁辛苦，明明冇裝備，都唔放人入去，咁冇良知，管理層教育唔得咪我地幫佢教，一係你就拉閘咪做生意，又想等示威完左繼續做生意，咁著數？支持幫佢地全線大裝修，到時睇下管理層識唔識教囉

唔係呀
係想講其實良知未必蓋得過黃藍
掉返轉就算只係一個嘈嘈閉無斬人嘅藍絲gg我都會暗爽
可能我都無良知

咪咁痴線住啦
睇下佢點回應先。呢幾日罷食住先

太古三哥想裝修？

應該好多譚姐唔係好藍ge，份工咁開心輕鬆又成堆同聲同氣同事，不過怕事就一定

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

肯定有人想帶風向

你想講果兩個員工?

咁你咁講 m記都要裝修啦

打爆你

咁就得，唔好咁快就樹立新裝修對象

你噤講其實你望下藍店地圖 好多間都係同事講兩句就比人標籤藍店啦

我都好疑惑
M記紅到紫但好似一路都最無事係佢
罷食又罷唔到, 裝修又唔到佢

咪就係
懷疑有人帶風向
想人搞其他店 比人位人出解放軍清場
希望各位冷靜

肯定係
明明件事冇咩特別

呢間真日資
大家千祈唔好亂嚟

有d係老細藍 先罷喎
養心殿例子

呢d出曬名姐 你真係噤落去地圖睇下就知 幾多係邊個食緊聽到員工講野就話藍店

Rubbish 唔食了

職員出曬事

50 cents?

係唔係日本仔買咗個間？

唔好亂裝修寧縱勿枉 不分化 只檢討

好好笑，明明以前一大堆鋪頭都係個伙記尻up屌柒手足
就即刻罷食

今次係譚仔就一堆人話伙記係藍鋪係黃

雙重標準

如果對家冇郁手/拎架生
我覺得可以唔獅

btw我頭先講嘅行兇係指黑社會
唔係手足